[推到完場] 22/2 - 20:00 - 亞冠分組賽 - 廣州恒大(中國) vs 東方(香港)

亞冠分組賽第一輪
場地: 廣州天河體育中心
22/2 - 20:00
直播: Fox Sports 1 (NowTV 670)

預計正選陣容

廣州恒大

劉殿座
張琳芃 金亨鎰 梅方 李學鵬
保連奴 鄭智 廖力生
高拉特 艾倫 郜林

東方

葉鴻輝
曾錦濤 米曹 羅拔圖 黃梓浩
曾至孝 白鶴 迪高
麥基 洛迪古斯 李康廉

東方亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

Fb雯B台有得睇

Page link呢

廣州恒大重賞如在亞冠盃贏波及淨勝一球，均可分別獲得300萬元人民幣

已成港腳的羅拔圖需以外援身分註冊，即使要面對大名鼎鼎的「大菲」史高拉利及身價高達1.5億的巴西前鋒列卡度高拉特，同樣來自巴西的羅拔圖揚言「要踢過先知」:「相信沒有巴西球員會不認識史高拉利，他帶領過巴西贏世界盃，至於恒大的巴西外援也是國家隊成員，我也十分期待能與他交手。他們的名氣無疑是遠在東方之上，但足球還是要踢過才知結果。」

東方龍獅作客廣州恒大淘寶一仗，從外國博彩公司賠率分析，可以說是「雞蛋撼高牆」。著名歐洲博彩公司威廉希爾為亞冠開盤，恒大是奪標大熱，賠率只得4倍，相反東方龍獅是250倍

至於恒大對東方龍獅一仗，主隊贏波賠率為1.06倍、和波10倍、東方龍獅贏波是26倍，亞洲讓球盤恒大讓2.5/3球。博彩公司同樣看好恒大可以領先半場，半場贏波賠率只得1.25倍、和波4倍、東方龍獅半場贏波就有15倍。

兩隊一齊落地獄 OK？
加埋狗志

如果有得買 all in 東方 受2.5

他帶領過巴西輸一比七

今場會唔會開拖打交
往死裏打

可唔可以東方三棍客入更衣室將狗志往死裹打

雯b

狗志死全家

狗志係狗

狗志全家比狗屌

希望恆大激進球迷會狙擊狗志

狗志狗智一齊落地獄

恒大守龍係曾誠

東方食撚屎💩

狗志含大落地獄

1001 冇人開po

冬慌聾屍，汪汪汪

邊個搶完1001唔開po 呀

屌打東方

頭文字D XDDD

為配合球會未來發展，
本會即日起易名為＂東方藍屍足球會＂
並委任周容先生為官方球迷會會長👏,
李私煙女士為首席打氣baby❤

球會總監
狗志𧫴上🐶

金井傷撚咗

東方食撚屎

今晚有機守和了

可惜了

慧雯可唔可以播埋川崎對水原

以實力計，我估恆大4:0東方

聽講中國超幾fit

一樣諗法
牛丸唔係痴q左線棄打901, 應該唔會輸得更多

至孝零封高拉特
迪高屌打保連奴

Rambo已教路

下半場補時階段曾至孝後上遠射割草式地波收死曾誠

東方攏屎 1-0含大

鄭智大演帽子戲法
葉鴻輝面前剷草怒吼

大家Facebook add Bigmac Lihkg
我會share

不了

金蛇發功了

佢尋晚仲係香港教業餘波

擺明係上季南華友賽恆大時影架啦

yes

補時階段葉鴻輝開龍門球笠死曾誠
0-1 完場

牛丸

葉鴻輝於鄭智面前剷草慶祝

前一兩日好似仲係+2.5, 而家已經升到+3, 東方贏波34倍

記得上次youtube睇傑志大埔 ，有條大陸佬踩場

讓3.5/4就差唔多

恆大讓球先得2/2.5 起碼4/4.5啦

最熱對最冷，讓6.5啦

幾時有張咁既圖

屌你老味借啲耳呃飯食

今晚場波係唔係首次無真·作客球迷？

東方龍獅許許許！

作客北韓都唔會有作客球迷啦

XX動新聞：亞冠新丁開龍門球入波 網友嗌爆

咁未必喎，其實要搞，足總的確可以代搞
不過唔係香港依個

估下波，今晚重演1117天河惨案

金sir 你會唔會到現場睇波

應該都係作客區

但回鄉證入唔入到場先

老豆都無飛

為免俾人話我唔支持香港球員
今埸支持中國輝拎mvp

不過東方大敗輸5比0

多左人add我呀

死性不改
到時19-20年打亞協啦傑志

垃圾東方
等俾恆大大炒啦

實力差距太大 人地啲外援咁撚勁 輸少過十球當贏

東方不敗，我個個禮拜屌柒神婆

明明你就想要

東方和到恆大立即自貼
我不信邪

如果係傑志踢 我諗呢度已經應該可以推到十幾頁了

鬼叫有隊波上季和左黃大仙，係夢想駿其到失5分
唔係東方逼害你啦掛今次

狗志而家都俾人屌到爆post啦

跟機

yes, 本身個正選右翼衛唔見影，鄭成龍倒戈，外援正選1+1另加隻隻鬼，中村憲剛正選，森本貴幸後備

東方今晚贏到恒大
我幫狗志奶袋底

皇天擊殺

lm

恆大邊有蝗國隊咁柒

有名你叫 東方不勝

有冇ching入左場

東方正選陣容

黃志聰正選

出奇招

一直在玩命

屌佢幾耐冇踢過波

等睇樹熊圖

會唔會個陣都係sponsor落order

玩死中國輝

聰頭>戰神>wfc超

輸5球仲點mvp
除非係百射五十中嘅程度

東方正選
1葉鴻輝
30黃梓浩、2米曹、28黃志聰、15羅拔圖、21曾錦濤
17李康廉、3迪高、4白鶴、23麥基
9洛迪古斯

後備：16何國泉、7徐德帥、12曾至孝、13謝敏榮、24鞠盈智、29梁振邦、35吳偉超

聰頭都行先過吳中超係咩玩法

亞冠救星

逼害亨利

出色的門將可以將輸十球減到輸五球

黃志聰

屌奶星，出傻邦打多個防中好過啦

Letv 廣東話lin

人係外國想問有冇link

對飛機林卓卓有餘

想知今晩fox旁述點講作客球迷區

開緊啦

聽丹尼爾啦

丹尼爾：公道自在人心

希望9upper 丹尼爾講

屌 平時又唔出
出戰神好過啦

傻pong同wfc超都無正選

好似係刑安邦

其他十個都正路，同埋出戰神咪又係穿

今晚係刑安邦
無得聽丹尼爾9Up

嘩東方球迷區今日一片藍絲
不過係屍體個屍
都唔係真心黎睇波支持球隊
入到場都好似行屍酒肉咁

含大正選

咁唔大搞一定都係sponsor話事
事先安排好恒大會同東方一組, 做送分童子

牛演>老野雲加

恒大唔出亞援

金亨鎰廢到冇入名單

又俾本足前屎忽撞棍撞中恆大正選陣

麥基第三次對張莫斯

係街邊到有得睇？

香港禾確特

竟然出聰頭 係港超都唔係正選啦

東方對廣州恒大的亞冠盃分組賽首戰即將上演，香港球迷最想知道的，自然是作客區球迷到底坐着何許人。

《香港01》記者於開賽前3小時到達天河體育館現場，看見最少有4輛旅遊巴運送「作客球迷」進入16區的東方打氣區，他們指今次入場純粹是佛山公司福利。
這場備受關注的球會版「中港大戰」，於開賽前3小時已經感受到濃厚氣氛。在球場的停車場入口，有多輛旅遊巴運送公安入場，現場架起水馬，有近千名公安圍繞球場巡邏。於作客球迷專用的16區，更有4輛旅遊巴停泊在入口前，旅遊巴有「佛山往廣州」、「佛山市際包車」等字眼，不少「作客球迷」更獲提供小食。其中一名「東方球迷」陳小姐表示：「我們都是入場坐16區的球迷，這都是公司福利吧，詳細情況我不清楚，都是聽公司安排。」目測有近200名來自佛山的「東方球迷」正準備入場。

屌佢老味

鍾乃雄必遭皇天擊殺

佛山隊

wfc超亞冠專員身分都冇埋

得啖笑

老老豆豆 HK01 呢個媒體真係算數一數二
成日都有獨家爆料
內容夠豐富
港足專欄又夠多
最重要係經常屌柒共產黨

fuck閂窿屍 閪閪閪

江蘇出後備 龍

01係紅底
但港足資訊真係足本

原來聽聰頭先係秘密武器

淆演好波

淨係有follow 01體育

岩岩聽到陣間場波係刑安邦同丹尼爾一齊講

01係得體育睇得過

01好1多社區專題做得好有心
最近又揭發單港豬澳大橋事故
明知佢紅底但又真係做得好過其他人個下無奈

我都係

冇香港人喎 自己友打自己友呀

東方食撚屎啦
含大食撚屎啦

究竟對住垃圾含大 我錬可以頂到幾耐？

明明係佛山東方，叫乜香港東方呢

聰頭養兵千日 用在亞冠

含大仆街

寧要戰神不要聰頭

恒大讓東方3球

仲出少個亞援讓你

賣港垃圾波食撚屎啦

笑左 洗唔洗驚到咁呀

link?

全部自己人 驚乜鳩呢

負責安排作客球迷事宜的廣州恒大新聞官透露，300張作客區門票已悉數交予東方龍獅，有210名觀眾將到作客區觀賽，當中42人為香港球迷。惟帶領作客球迷的男子與公安「密斟」後，即將記者趕走。

其實係咪全世界得旺角場先會咁on9攞塊紅布隔開主客？

等睇自己人打自己人

作客區個堆全部著東方波衫?

1:1
水原fc

有人派東方tee比佢地

狗咬狗

睇閪波 不了
去補習算了

支持開班狗波

佛山人搞港獨

給我打！往死裹打！

仲咩咁睇唔開出聰頭

班佛山人比廣州人打就好笑

秘密武器我地識條春

班佛山人心諗做乜咁多人屌鳩我地

等睇聰頭零封飛機林
麥基玩弄張莫斯

等睇東方比人輕鬆456

心諗講廣東話都比人屌

56

78

做好啲形象姐
文xx大x報講咩都無人信
成x寫到電視劇咁

Hk01做好個形象 講咩都有公信力啲啦

香港史上第一場亞冠分組賽
就俾東方搞到咁

要不是羅拔圖

狗志食撚屎

打錯 費蘭度

有冇巴打簡介下狗志指咩？

座位幾萬人得300張飛？

有冇lin

改制後

東方職球員抵球場 內地球迷大叫「港燦」「香港狗」 水馬保安嚴陣以待 (19:10)

香港代表東方龍獅今晚展開亞冠盃初體驗，G組首戰作客廣州天河體育場，硬撼2屆冠軍廣州恒大，賽前大會嚴陣以待，除在場外圍上約1.5米高的「水馬陣」外，每個閘口也有數十名保安把關，以防出現混亂場面，現場更有資深體育記者形容：「保安森嚴程度比世界盃還要誇張。」

記者現場所見，載着東方職球員的大巴傍晚約6場抵達球場，水馬外主隊球迷大叫「港燦」、「葉鴻輝香港狗」等，向東方球員大喝倒采。不過，也有當地球迷認為部分球迷欠質素，指喝倒采者大部分非當地人。

恒大球迷陳先生透露，官方球迷會今場動員300人到場，稍後也會動員到香港睇波打氣，形容今仗保安比2年前在深圳舉行的「中港大戰」更嚴，估計因對手來自香港。陳先生又估計，主場的恒大「最低消費」贏3：0。

我就覺得5比0喇
雖然我想睇中國輝逞強

撐東方
梁守志食撚屎

有冇直播link

你老母閪你班契弟落到黎慢慢招呼你地呀

垃圾川崎

港超post咪有

求其搵隊贏啦

也有當地球迷認為部分球迷欠質素，指喝倒采者大部分非當地人。

收皮啦，理撚得你係本地人定撈鬆，撐含大就係賤種

割左蓆又點 都是垃圾

dont be on9
之前打世界杯外圍賽都有作客球迷

鬼木達又係達，曾昭達又係達，點解曾蛇勁咁多

屌打東方

神燈

用chrome d vpn插件

無架啦，逞唔到架啦，香港係爛泥垃圾

形容特狗選舉都得

黃志聰今季踢得4場正選，有3場係預備組

bigmac係咪識穿左我真身

和波益左含大

亞冠練兵 潔廁一樣

仲要比和哥屌

水原fc 亞冠搶到1分

頭場1:1
XX贏咗就可以上榜首

爆棚咁滯

恆大

不要其望東方太大

等睇X迷入嚟打飛機

曾誠同中國輝擊掌

Link 呢

大菲 vs 牛丸

史高拉利：牛丸？

fox陣容寫聰頭打攻中

使唔使圍到咁

強烈要求以後 東方 一字用CC黎做Filter

CC=CHICHI=支支

同XX分返開

飛機林

秘密武器到連踢咩位都唔知

fox排錯東方陣

中國輝

含大你仆街喇
秘密武器聰頭打攻中

C C Wong 攻中

未聽過呢隊波

foxsport咁認真分析東方可以點排陣好好笑

入場

9-0-1

聰頭攻中

握手

突然間覺得香港足球勁左

中國輝個樣好緊張

叫隻狗比手

Hand hand

大飛

屌前場壓迫呀聰頭

正呀 有9upper陳恩能

大菲同fans握手咁

Link?

東方得mckee輕鬆d

YT剩係識講釘橋釘橋

個個急屎咁嘅樣得McKee識笑

雯b開左台未？

屌， 東方件波衫好撚7

屌你 daniel唔抽狗志水
仲要讚佢

多謝曬喎落黎陪我地睇波

有無fox love

5分鐘應該輸1粒

牙輝啲龍門球好似開得遠左

保連奴

球場細咗姐

冇人係前面突破

汽水開到

一開波 食全餐

哈

做乜鳩呀

大陸住呀你？

一開波就全餐

角球

有無LINK呀

梓浩咁就出咗去

嘻

王子

橙

垃圾

on9

……

2分鐘就紅... ON9

紅牌

黑到

笑到我

三分鐘就收皮

sosad

王子慘到

咁都紅

屌做乜鳩

wa 戲黎嫁，

用頭解圍都紅牌？

3分鐘食個全餐

On9

完

手球護空門實紅啦

RED CARD!!!!!!!!

黃梓……

456

東方

中手

可以轉台

用頭護空門喎

頂中隻手

俾隊冇戰意既出去踢，預左

用頭喎

1:0

cls

痴線 2分鐘就red card

......

On999

抵撚死啦

頂撚左攞隻閪手度

都唔係用手

狗志

之後hide到手

4分30秒

沖完涼岩岩開就咁 咩料

屌 唔撚洗睇
btw 唔知red mr個度點

10球不是夢

明明可以用腳

慘囉

東方柒到

12碼係正常
但係紅就痴線
唔係刻意用手去擋

600萬落袋

唉 無眼睇

有冇機雙位數？恒大班友fat fat lu

王子好慘，球證食撚屎

見到牛丸果種泠靜

聽炒格

等半場456之後抽埋獎就走人

完場 唔洗睇

5分鐘打少個

收工

踼少個，散撚晒啦

屌

吹到

紅正常
唔理有冇心
個手係擋左個入球

黑哨

3分鐘紅牌12碼？打撚呀

王子真係慘到

keyman: er........
利申：ff

笑死人咩

點會唔紅用手拍出必入球

其實唔撚洗紅

佢根本比唔到反應，邊係冷靜

東方dog都有今日 對事唔對人

我覺得會

12碼未算, 洗唔洗紅呀

比傑志踢啦on9
人地踢和泡菜

今之456硬

咁擋走個必入球 紅都冇咩好講

狗志話唔好掉架呀

都唔知俾乜反應

話唔洗紅嗰d有冇睇過波

你阻礙必入球就一定食完餐……

求LINK

其實果球都唔應該輸角球

對人唔對事，狗志食屎

強國球迷話入左10球之後比東方入一球，等香港人知道乜係國慶

唉

東方柒撚到

輸一球咪算，條友係咪on9用手

學越南做雪糕筒抗議

Mola mola

追post啦

算啦冇野好睇啦

冇心既

上年傑真係自己攞黎柒 依樣無得怨

用頭頂中隻手

含大用殺傷戰術

噓噓噓

甩手

其實真係經驗問題

牛演黑晒塊面

係中手囉呢球

屌連對面都有球迷呆撚左

其賓根本係唔好彩

東方自己放棄先又搶返，食屎啦
傑志最無辜

紅牌停幾多場？

感動既係 下場有金井睇

球員見到管理層咁閪都唔出一句聲
好難怪香港人唔撐你地
（留名比人屌

下場有得睇金井

東方返香港含撚啦
狗志又on9
成隊執柒左佢啦

又唔係特登

右邊冇出垃圾井都放題

問心⋯佢不嬲走啦⋯

係東方根本佢都話唔到事⋯

支持

香港V92

球證收左幾錢？
一開波咁樣比個極刑黎

Kim蛇預知未來，所以train定康廉打閘

正想講
永續金井

調返轉主隊咁foul, 應該唔紅
如果係頭頂去手

今年傑志最好打贏東方攞番個亞冠位

傑志既話會唔開心成場波
依隊野就

用手擋必入球理得你有冇心 好難唔紅

益左佢喇

先用頭解圍再反彈落手
咁都叫畜意手球？
點睇最多都係12碼+黃

攞埋女人打亞冠個名好快比閪東清走

……
手球就手球，仲要阻必入波，點唔紅啊

點都紅啦
有冇心都係

睇愛回膠算啦

俾咗十二碼就唔應該比紅

唔該傑志醒定啲

買咗套票 呢鋪準備定入場睇3場西波

錬鈁仲未輸過 有機絕無僅有既兩屆亞冠分組賽俾佢地玩撚完

迪高黎到亞冠都幾撚搶得

王子係唔係玩政治

12碼正常係，未到直紅

去前足喎點紅呀

用手擋必入波，紅牌基本上冇得走

笑撚死人咩 戰術黎既

唔係畜意先紅
係阻左一個必入球

擋必入球就己經死罪啦 咁都唔紅就奇

畜意手球都要紅
但呢球擺明係唔好彩反彈

蘇亞雷斯是無辜的

同愛支不愛黨差唔多

甩完手未？

789

手球冇畜意唔畜意

屌你老味
sponsor 足主 球員 球迷
全撚部都on99
比番南傑咪好地地

唔好彩都係咁話

甩撚左幾多次手

抄notes仲乜鳩？出黎叫啦

Link？

好心就死守啦，禁區仲禁撚空

我估恆大6:0東方
睇形勢

太嘈叫唔到
飛紙仔啦

東方幾時執柒左佢

傳緊功課呀

牛丸呢場扮V92

準備下場好過啦

其實jot notes唔應該主帥jot
根本睇唔到場波變化

主席仲乜鳩 d位散撚哂

唉由賣飛柒到呢刻

可以唔紅
必入波已經用頭擋咗
手球係之後嘅事

準備走人好過啦

仲提主場

10人應戰，聰頭廢
東方456走唔甩

比人撚狗咁撚

去港隊就仆街了

拖低香港分數後輕鬆返丙組

屌，手block到必入波=即紅，唔好再講咩波打手乜乜乜

心up

有無清係redmr可以爆下料

香港d人慢
一推就過

仆街真係好撚柒

傑志次回合贏番佢地就可以反壓上榜首

3個中堅笑死

好大距離 平時節奏咁慢

咁打法會唔會東方一次射門都無

中國輝有冇球係接實

有個老行專喊左出黎

已經唔忍心睇

無眼睇la

落雨姐

車路士影子

狗志借條頸巾比人抹下啦

頭頂到先撞手啊

Dllm聽到想嘔，決定唔睇

都幾心up…

咁都係手球啊屌

對隔黎隊江蘇可能無咁慘

咪撚玩啦 做撚到反擊咩

真係on99

火藥味本身都冇咁勁啦

呢15分鐘都未散得晒

斷鳩估會紅多個

迪高

活迪古斯剷斷狗腳

留翻比佢自己吊頸自殺啦
屌佢老母由開季柒到依家

不如打下交，有翻d野睇

求facebook直播RedMR.情況

屌你白雀食屎啦

總之手掂到波就係Handball，block到必入波就直紅，自己check球例，咪再9up

真係既話希望迪高打鳩支那仔

不如去踢暴力足球算
反正係咪都比人456啦

咩事

俾埋d鳩波 俾人反擊

主席

用殺傷戰術算啦
都可以贏下掌聲

聰頭慢撚到

少過7個輸3粒算

TSANG KAM TO!!!!

頭頂到先+非畜意+2分鐘+判左12碼

咁都仲比紅唔算合理判決

你死咬手球=紅咪冇考慮其他因素，上面咪有巴打話佢判得唔專業lor

不如唔好攻猜下波算

截到阿倫

次次牛丸玩野 出鳩人 一定出事

聰頭標出去on9

踢斷xx做英雄

截得靚

一睇就打少個做乜撚

米嘈唔夠班

可黃可紅只可以講

出我孝都無咁嬲

無link 啊

樂視條友興奮到

唔係話blame the victim
如果你東方賣飛果到足到做
你今場輸10粒我都撐你

但你比人恰到上心口都唔敢出聲
1粒我都笑柒你呀

考你老母，都話block到必入波囉

又失

2:0

2-0

東方唔夠班

2一0吧 fk

候城個個用上臂都紅

又係角球

半場主其他
全場主其他

好垃圾

輸咁多死球
同傑志啱啱相反

葉鴻輝反應快到

救到第一下都好勁

聰頭

你要兩個韓國亞援
一個世界級中場
先勉強守到

靠依隊人腳 得啖笑

東方冇練點防守角球

東方後防好撚垃圾

屌聰頭避波

唔忍心睇了

英雄輝如果第二球擋到手都斷

20分鐘0:2

聰頭避波

打茅波算啦屌

唔夠人頂

破壞進攻機會可能都係考慮因素
畢竟原本可能有corner

25分鐘都未到

點練
保連奴咁好頂

次次出鳩人就豬

6:1.avi

撚狗咁撚

後柱仲有阿倫補位，都係玩完

東方好慢⋯

東方唔練守死球

同埋wfc超點都勁過聰頭掛

又十二碼
笑撚死人

又pk

聽頸

享受足球喇屌

冇隊形
冇鬥心

跑開俾魯芬爆

屌你老母牛丸真係諗住康廉打晒成條左邊？

12m

保守保計8:0
下半場冇晒氣

巴打你諗野咁單一其他乜都唔考慮真係唔想同你傾

12碼放題

戇鳩聰頭
乖乖地做吉祥物咪算

作客區果邊係咪好開心呢

笑撚死香港人根本冇資格踢波
廢撚到

踢緊咩
又12m

又手球

又手球，成班去打籃球啦

含大vs葉鴻輝朋友隊

HANDBALL AGAIN

阿輝

聰頭唔紅咪好彩

似巴西大敗

輝哥救12碼

中國輝好波

不如紅埋條垃圾啦

1200萬

又手球w t f

屌你老母聰頭係唔係搞笑

係

輝哥

未有住

救到！

日日練打排球？

想入幾多粒呀 講呀

英雄輝！

FAI

救到

屌打

英雄輝救12碼真係有一手

輝!

落腳剷9佢地啦

聰頭不如自己走去更衣室啦

YAPP!!!

錬鈁d鳩人威力唔講得笑

關咩鍵
以為自己尋晚曼城咩

呵呵呵

又逞強

趕夠4個輸3球算喇屌

屌牙

葉鴻輝 去傑志啦

手球條友無心踢就收皮啦 屌

米曹呢腳都幾傷

救過一球講到好似有得反勝

又講得幾啱

你估麥基係史達寧咩

東方踢緊港超節奏

sponsor指明要出架

力挽狂瀾

米嘈對t90十幾年前

咁唔通救唔到先有得反勝啊

阿邦有講香港波 無理由唔知

牛丸決定ma

堅

攞四張紅牌提早收工啦

幾時叫你郁隻手呀

諗番起嗰次港B去越南又係兩三分鐘就紅咗個

幹！ 三百萬塊沒有了！ 給我往死裏打！

red mr.一定好撚正

聰頭呢d垃圾憑乜撚打亞冠

英雄輝又多樣威水史
救到霸氣盃神射手pk

死撚左去啦

米曹對比起金奉珍 金東進 真係笑撚死人

alan要賠慘了

狗志比人打未

敬老啊

有3000蚊袋緊係正

不如輸20球6000萬分10%俾東方??

瘋了全部都瘋了

東方依隊西波真係唔明點樣拎聯賽冠軍

鐵拳孫中山你條撚樣柒撚咗就縮返入自己老母個閪度啦

吉祥物除左搞笑有咩用？

agger

傑志唔爭氣

做gimmick女人贏頂級聯賽你識條鐵咩

有無link

恆大球員咁知足呀，幫手教訓下禮崩樂壞既狗閪波啦

啱啱想講

咁樣輸3球仲好

香港夠玩咪得 你估傑又好高咩 俾個垃圾教練教

葉鴻輝逞強 恒大球員痛失300萬

角球又輸

55
ching ho ball

睇到王子喊哂，好想安慰佢

咪搞臭香港個朵ok

成隊波淨係打葉鴻輝一個

角球玩zone marking？

要打翻抖

見到 葉鴻輝條體量 bar 紅哂啦喎

叫恆大分紅 分返幾成黎 可以輸多幾球

我開波講左，如果喺果陣2分鐘就咁做，會唔會累到恆大破產

抗撚咩 你係頂左落隻手度嘛

李學鵬

玩死佢

3-0

點解波台咁多人可以話唔使紅係咪睇左拜仁對阿仙奴見gibbs無紅

差d又手球

屌你老味係都要一個康廉打晒左邊丫喇

唔輸7球就收貨

come back

三粒

mckee

禁區空撚到

10分鐘一粒

真心，不如搞到早d腰暫，輸3:0好過

10分鐘一粒
今場應該9-0

此po已完

大家估下 恆大想入幾多粒 ?

我諗 10: 0

10分鐘1球
90分鐘9球

假撚到 明明企係格黎都唔人訂人 屌你老母東方好撚出醜

又紅

咪嘈咁都唔閘

10分鐘1球 姐係最後會9:0?

完全比三隻鬼屈

同時間東方藍波隊炒緊人十幾分

垃圾鳩人
紅埋

2黃一紅

3千萬

Kim蛇有先見之名啊

含大球員數獎金都數到手軟

感動既係下場可以見番金井

真係唔忍心再睇

中國輝要執幾多球出黎

女女女

又紅多件

block必入球係用頭

今年唔好再俾隊垃圾拎冠軍，拜託

爭兩件咋

紅多個

9條友

紅兩件on9

開心既係下場無聰頭

屌我班際set條defensive line仲好過東方

真9個人 今鋪真係比含大有幾多數幾多了

拉隊走啦

"作客"球迷坐晒響度冇聲出

米曹真係垃圾級

小學生去踢波咁

有無咁黑

用殺傷戰術踢斷哂班狗
換四五張紅牌判輸3:0算啦

輸夠30球同對面分錢算啦

打少2個
假波

踢條毛咩

痴撚線

9個

又紅牌

都話紅多個架啦

直接紅曬去都係輸3球姐

笑話

9人應戰

屌仲圓
買左飛睇主場

輸3-0姐

直接完場啦

紅多兩件收工算啦

假撚到

喂 走多3個完左佢算啦

世界級

香港第一場亞冠

名留青屎

東方咪撚再影衰香港啦屌

老老實實 好撚假
開始覺得東方sponsor收左錢
要比大陸狗大炒

睇好10:0

紅撚曬佢啦

講個笑話比大家知

東方

趕幾多個先會判0:3?

呢球冇可能黃啦

級數真係差好遠

屌棄權3:0算啦

agger 難聽啲講搵啲非主力做死士 ko對面好過啦屌
11vs9 打撚

仲點踢

雙黃壟馬

紅多幾個散場算

9打11 你估下體咩 照迫疤狗

東方唔代表香港

第4個

東方做乜9

唔撚打啦 走啦

場場聯賽支持東方對家

屌你老母 東方執柒左佢啦 比返個位傑志啦

12碼全餐放寬左啦 已經無100%紅牌

拉衫拉到咁，黃唔黃見仁見智啦

拉隊走人啦

高興既係
下場唔使睇聰頭

紅多2件算啦

香港打番亞協算啦屌

港超都打唔撚掂既聰頭，
擺佢打正選打亞冠??
真係十大笑話

唔打喇唔打喇

本身想14號入場睇, 而家要諗諗了

東方狗

唔好踢啦，走啦

見到呢個Post既comment
好快香港波可以返去以前得幾十個廢伯入場既局面了

東方屌你老母

點備戰架
好似業餘波咁...

之後粒波都係彈緊入網，咁手掂到彈返出嚟咪全餐囉，粒波唔係彈緊入網咪淨係十二碼囉

聰頭不如就此收皮啦

邊有假波 廢就廢

d防守衰撚過傑好多

有亞冠聖馬力諾之稱既東方龍獅

拿拿臨紅多兩件算啦

算啦巴打，講到口臭用頭block必入球，佢地係話要用手，然後所以其他因素唔洗考慮，仲有冇好傾？屌都費時

出黎搞笑

有冇人知Red Mr. 依家咩情況

快撚d輸10球啦

借你過去打都冇咁嬲

狗志救左球迷啦

咁撚樣 入場既球迷真係受盡侮辱

好彩冇第三個姓黃姐

聰頭, 我屌你老母啊

根本實力差4,5班，邊有可能夠打，假乜撚

知唔知呢隊垃圾西波叫做東方

牌 全部都攞牌

屌咩 你隊波踢乜呀

直播轉畫面唱 K

6場波 入到1球當贏
仲要對日本 韓國波

10:0完場
紅3件

佛山人唔係應該好開心咩？

真，俾人笑到面黃

6場會失50球

仆街 買左mks對日本果場

痴撚線睇親親我好媽好過

唔知wor,可能根本唔係球迷，連足球係乜都唔知，收左錢咪入場囉

叫狗志檢討下啦

恩能邦仔嘗試正能量失敗

本來唔信聰頭係贊助商指定出，而家咁樣戇鳩兩黃一紅，唔信都唔得

手掂到波就一定係handball啊柒頭皮，冇睇開波淨係為屌而屌就收鳩皮嗨死垃圾

其實狗志真係好人 黎
搞咁多野
唔想你地上去俾人笑456

789

我屌你你隊西波踢緊乜呀
踢成咁仲唔意思講

Yes換大後備做殺手

出去獻醜

會唔會炒10球

有冇睇啊你 係用左頭黎頂 頂走左先掂到波咋

痴撚線 一跌係唔係都吹

問題係東方咁廢點解傑志都贏佢唔到

唔要比我

唔係好明 點解次次大波都要出鳩人

聰頭自己都唔柒想踢

又要屌人打得差,但又想佢地比人抄,想點?

狂犯規做乜鳩

2條友都講唔落去啦

狗志如果你拉隊離場我以後唔屌東方

唯有係咁搞下笑就算 係咁讚yapp拖時間

用頭block完唔用手擋 個波咪都入 咁係咪用手block必入球？

睇我日本, 唔睇含大

打支那都輸三粒
打日韓唔輸雙位數都偷笑

亞冠盃恒大贏一場球隊可獲人民幣300萬元，每淨勝對手一球，可再獲300萬元

手掂唔掂到波啊咁

問下東方呢隊波做過咩先啦
南區打比人炒30球都值得尊重，但依家係東方同狗志賤種呀

會

關咩事 本身就已經有差距啦
我無話過佢地踢得好wor ching

估唔到有一日 睇香港球隊 有同睇巴西隊同一個感受

下場係咪有吳中超睇

算撚數啦，學人踢亞冠，對面用幾多班費你知唔知呀，質數差10班波啦

又盲又on9

肥丘入左去

因為傑志仲廢

打開自由龍話唔係紅牌既出番去啦

遲左開 第一張紅牌點拎?

一定係紅。。

半場老闆入去 話 有上限呀 屌你

出聰頭, 都唔出吳中超,

手掂到波係handball 咪俾12碼

國際足協一早改撚左例 除非好嚴重

否則唔會全餐

入到去？

要多謝返佛山既fans先

算啦ching

白鶴係度散步
打少兩個仲要散步

香港球迷係咁 有幾多平時真係會睇港超

手掂嗰個係咪必入球啊咁

跟

直接入球機會。。。大哥

飛機林名不虛傳

正啦 唔洗去日本都可以睇川崎前鋒
中川憲剛

冇左聰頭守得好左

對面一個高拉特身價都夠你半隊

頭先聽大陸台評述
話今場睇恆大好似睇緊車仔咁

個旁述好仆街

每人定球隊?

改用半場踢啦

係必入球

咪一尻樣,香港人根本就係垃圾
踢咩亞冠投勁呀

得葉鴻輝一個踢緊波

仲講緊球手球應唔應該紅嗰d係咪第一之睇波
一定紅呀on9
必入球嚟呀
話撚知你你中頭先定點呀
考慮乜撚嘢其他因素呀on9

唔係呢個問題，係狗志太乞人憎

飛機郜

全隊都夠啦

唉
好心up

下半場出傻邦掃波啦

頭鎚門線解圍頂中手

呢場波嘅獎金夠砌隊港超班霸

喂你冇撚理佢哋好冇？
咪由佢哋亂up囉

比公安sm左3日3夜噤。完全李波狀態

球證理撚得你頭掂先定手掂先，
總之你隻手掂到，擋到個波個去向，
佢就有權比紅牌比你囉

咁都要撐，on9

算啦，佢地睇開google唔係睇開波咩都唔知

唔好理呢d鳩人啦，咁都唔紅，哨牙蘇都食左全餐啦

呢個只適用於龍門禁區內踢跌單刀球員

btw , 點解香港今年迫住要打亞冠 ?

係咪玩鳩 香港呀 屌

個心好唔舒服，聽到個兩個旁述係咁串尻香港

洛九冇力

東方者

去香港勁揪個FB睇直播啦

你自己睇慢鏡啦on9仔

失波唔緊要, 打唔出部署都算. 問題係點解可以半場都未打完就紅左兩個

咁東方真係好柒

有攻勢

今日真係好嬲，睇緊場西波，仲要係呢到同人鬧交

究竟我前世做左咩事，今世要係香港出世

唔怪得馬會唔開盤 剩係買個入球大都輸死馬會

抵串喎
咁垃圾

比你係香港人都撐唔落東方啦，作客飛比左d咩人呀

唔好再拗啦 睇西波啦

睇緊笑話，東方就係一個笑話

康廉

有冇巴打可唔可以場波咩事？ 同比數？

喺外國冇得睇

經驗同能力唔夠

輸就認，唔好仲瀨黑哨咁難睇啦

最慘係同班睇開google唔係睇開波既鬧交

葉鴻輝又逞強

3:0

好想笑

輝

頭先影著作客球迷區，班枚訓晒較

真係唔夠打
冇得講

冇撚嘈啦屌
紅好正常

有邊度好過香港？盲字都唔識多隻

外國睇Facebook，MO159有直播

咩台？

呢場真係拎黎反省下。讓雙車都夠膽

你入咗去支持東方

兩邊都仆街
家下得返英雄輝係有心踢

支那東方迷

媽的，葉鴻輝逞強，兄弟們沒了六百萬

由退出開始

Alan麻麻

而家東方仲踢緊果班真係好慘

踢撚死康廉
屌你老母

想問有冇link 岩岩見到lost

阿輝，康廉

咪燈

東方個個都斷哂氣咁既樣

好想知Red Mr.依家點

依家打9個都好難冇機會再入

邊個唔睇開波啊，唔講歐洲波，你睇撚過幾多場本地波啊死垃圾？想屈鳩我忽然球迷，我屌你老母臭閪啊！

唔止啦

勝負已分啦

alan

算啦 係好多人眼中都係垃圾 都係要屌嫁啦

比人強姦咁

9人好啲定10人有聰頭好啲

去打個飛機先啦

Alan

成班後防都垃鳩圾

咁樣紅兩件輸波開始有d同情東方場上d球員